一個iphone爆炸po就睇得出ifan質素

首先依個post 對android/***打手不作任何評論

睇翻個iphone8爆炸post,可以用不願面對4個字黎影容所有ifan 嘅留言
個個唔係話開心使用中就係屌7三星扯開話題
同你認真討論下就開始發爛渣話你係打手乜乜柒柒。跟本成件事就係蘋果自己柒到貼地，成班ifan 上年屌碌7啲大條道理依家自己打面打到啪啪聲

利申用iphone 打依段野

舊電三星sdi出架屌你
apple係衰太過信人點知俾三星陷害

我係講緊ifan 無腦護航

咁都得，屌你你用得間廠個責任就係你到，理得你咁多理由

SKIP今次，升下GEN iPhoneX。
8過渡產品 味濃

柒左就算啦，下次改改啲供應商仲好啦！
海思單野都係好有問題

爆炸 你都唔有腦得去邊

咁唔通note7 又係成部機爆炸咩，部野都係著火，ifan又轉移視線

著火

電池著火

著火同漲起差天共地喎

舊電漲左叫爆炸

留名等睇真爆炸

仲有NFC
Apple pay出之前話加NFC都冇用途
講話遲啲mobile payment會盛行，又話邊個會用

啊仲有一樣
無線充電

呢間廠一向有幫iphone整電池

你有片就放出嚟啦

39秒同2:30 d煙好似化武咁

一個comment 就睇得出樓主質素